[突發] 連登啱啱俾人ddos攻擊

兩個月以黎未試過線路繁忙

屌推唔撚到呀

pish

我都上唔到

......手機仲上到

好慢好慢

屌做乜撚野

Load得好慢

匪賊又出招

勉強不過好慢

我都係！有啲post完全入唔到！

頭先error咗嚇親

幾次502

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

慢到仆街

真係有幾分鐘上唔到

屌load勁耐，以為自己網絡問題

而家好似無事?

真係咩

之前試過啦

我都係

肯定又係國家級DDOS

而家都好慢

依家仲好慢

Too

屌真係嚇死我

仲上到，有D慢

仆街支那狗又ddos

屌係呀，2320開始上唔到

連仔

9成DDoS

點會未試過 呢兩個月試過幾次

我以為我收得差

有啲慢
但係１～２個星期都會發生

今日全日都係
尋日有reply delay情況
連仔頂唔頂得住?

難道今日做了？？？

係時候傾萬一熄燈去邊

非常lag
必要時大家要轉戰高登定膠登

好慢

熱門post到宜家都入唔到

做對了

仲係好慢

load左好耐先load到

認證連登為真香港人FORUM

岩岩上唔到

有啲post開唔到

仆街仲以為係自己網絡問題

同問

嚇死我

屌 仲以為我data用曬

世界沒日，慘無人道

共產黨

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

屌你老母kick撚到

我就係某一啲 post 入唔到

係咪有個網可以睇到攻擊

有個人就黎俾人拉

連仔頂住

睇digitalattackmap喺香港同US有large attack

無人ddos先奇

f5 慢到仆街

上得翻啦

有咁多高手

你們要出來幫手抵抗

呢場係IT戰,你地呢樣一定唔會輸蝕

我仲以為係自己wifi問題
完全load唔到

頂著呀連仔

HK個flow 大撚到

推
利申：勁慢 但勉強重上到

好撚慢

突發！ 816攬炒啦你老母

仲以為WiFi 有問題

加一，load好慢

斷左一下
各位準備啦

你地捨得諗無左lihkg既後備plan未

仆街，好多Post都入唔到

撐住呀

終於上到

又ddos

我仲以為自己問題

今日六點幾果陣，都已經上得好慢

港共好驚呀？

係囉講咗好耐 真係要諗諗

前個排成日都係咁

正負評唔到

但係個server 好似係外國..... 🤔🤔🤔

推 我都上唔到

終於得la

共匪

真 啱啱上唔到

721
811

禁正評變負評

用twitter，facebook好明顯奶共？

我仲以為係我wifi有事

嚇撚到我鳩縮

wtf，啱啱無啦啦線路繁忙

推

宜家快返了

#me too

我以為係網絡問題...

好似正常返

晏就有少少lag，岩岩直程load唔入p仲以為我問題

咩事

入唔到好多post 咁個鈴鐺就線路繁忙

其實之前都有幾次架啦希望連仔頂到

連仔頂住
來自IT人嘅打氣

我以為係自己個wifi問題

冇事了

快啲走阿！！！！！

我仲以為係我問題添

我係功能正在維修好啲。。

無事了

推到攬炒

得喇

嚇死寶寶

連仔請開課金方法

係咪因爲今日行岩路

話時話連仔無賣廣告咁耐
要科金記得出聲

cloudflare咁撚勁, 驚閪咩
佢死左連av都冇得睇

仆街，要反擊

DLLM 好恐怖 以為自己禁錯

正式宣布：今日無人被捕 中共嬲到玩ddos 洩憤

評分仲彈個維修中出嚟

今日機場一封犬方又唔可以大搞，而家連登又比人ddos
大家識做啦，日日做

螢幕截圖 2019-08-12 下午11.22.46

屌 我撳親正皮都變負皮

撳完正評變負評 再彈出嚟話維修

完全睇唔到po

係 好撚慢 終於都開始攻擊連登
政府已經比我地迫到冇得揀 連討論區都唔放過

LOAD得好慢

頭先完全load唔到post

我啱啱都係咁

中共傾国之力招呼連燈，可幸之有！

頭先上唔到

+1

定係維護？
而家快過飛機

線路繁忙就唔一定係DDOS既 唔好做標題黨啦

雞仔係咁走...我仲on99 reboot wifi

夜晚就停咗評分系統

想正皮自動變左負皮

連仔加油，收皮啦共狗

連登個伺服器係咪喺美國？
如果係，好似俾人攻擊緊，你哋睇吓圖！

手機上到
算快
未有事

共軍又黎喇

成日互射架啦強國美帝

依家冇事

高登

連仔頂唔到要課金出聲呀

中共都唔錯 成功引起連登仔注意

想問一問 帝吧呢？

膠登安全過高登

停咗評分系統
似因為有人hack評分所以唔小心ddos咗

屌
香港討論區反政府正一害人害物
搞到入埋連登數
明明我連登仔愛國愛港

尋日試過。但只係1，2秒既事。

用data都上唔到

搞掂左p牌之後就比人攻擊連仔頂住

same 以為自己網絡問題

admin 整緊野下話 ?

評分系統維修緊

係,勁慢

今日機場高質手足以理撚爆澳洲閪客

8chan

頭先好Q慢

證明機場一役有料到
驚驚了

推!

有冇人評唔到分？唔係P牌

參緊軍 唔得閒

加左新野？時事台分台

為日後有事做演習...
我地要諗定點樣應變 有冇後備forum

頭先睇唔到post

[緊急分析]法！不！責！眾！

有時502

頭先斷咗

連仔頂住呀，要課金出聲

hk都攻擊緊美國喎

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

真定假

黎自hk？
中x頂樓

頭先係好慢

㩒唔到D post負評 話係維俢中

認真連仔要幫手出聲，希望連仔可以得到最強人才幫助

吓 呢個係香港攻擊美國喎？？？

有d線係香港直上太空係點解?

係....嚇得我....

來了

啱啱上唔到

啱啱完全load唔到內文

仲以為自己wifi差

push

大灣國

Like唔到，之後自動unlike左

cloudflare喺老美

頭先㩒正評變負評

咁要多謝啲貪小便宜既香港人啦

US咪連登server位置

我頭先都Lag咗一下.....之後就有個大陸i.p想attack我部電腦好在個防毒個Firewall幫我擋咗....個I.P係223.90.254.147

HK不是no IT

以為p牌仔真係被排外呀屌

無記錯係本地攻擊

Okok
CCP

有幾分鐘load 唔到，之後回復正常

不斷幫我畀負皮

手機都係咁
轉左用電腦
叫做正常D

頭先得三隻犬狂跑呀

我啱啱用wifi唔得轉4G又唔得
超不安

502 error

我一直電腦插lan線 1000mb

連仔有冇應急方案，仲有假如連登掛咗仲有冇BACKUP?

推 。

Load極都load唔到

至少down左5分鐘

一堆屎為 小米 步步高

幾次f5 都load 唔到

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

土共真係好玻璃心
你ddos佢機場
佢ddos你連登

雖然係P牌仔，但依家方向正確。

load撚左半個鐘都入唔到post

全民換美鈔現金 請轉發
721 811

US ???

Cloudfare 都頂唔順，肯定國家級ddos

而家係咪唔可以兩部機同時登入一個account?
我另一部機login左依部就會上唔到，依部login左果部就上唔到

Push

頭先load唔到，我仲以為自己wifi唔得

cloudflare喺us

我都係
不過手機數據都唔得既時候就合咩事

推

721
811

借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

Now ok seems

P牌不能評分...

推！

Cloudflare 好似無事

香港打過去？
定係支那用香港做proxy打過去

應該咩都有

咩事？

完入睇唔到

上唔到可以有好多原因. 唔好下下都話ddos
等連仔之後解釋啦

全

一見到呢個諗起之前有個post
係話咩有人hack佢Wi-Fi
原來係自己部switch

追追post先講

721 811

咪當休息吓，呢排日日追post眼都朦埋

啱啱仲以為wifi有問題

頂L住啊連仔

難怪搞機場真係死宂？

借個位，希望搵返主人！

［連登有愛］11號尖沙咀發夢的鐘麗娟小姐麻煩入一入嚟

可能冇得做3毛掛 好可憐呀佢地

屌，網頁睇到有新功能加左
係咪加野要RESTART個SERVER

屌...

新功能"突發""更多"

唔怪之得突然lag晒⋯

我見到 不過之前音樂台開分台嘅時候都無事

利申：老鬼

時事台有分台

屌以為得我先係咁，load唔撚到d post

仲以為自己網絡有問題

頭先以為wifi有事...

我冇好lag
但更新完就咁
似乎真係影響到啲打手
帶唔到風向就推冧你

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

咁樣連仔都頂到
一定係另一個國家級既保護

我都覺得要plan定
未雨綢繆
當然連仔頂住啊

妖！怪唔得入左幾次都入唔到！！

嬲豬

我仲以為得我一個係
連仔 你頂唔頂到呀

大鑊

唔好搞廣東，係就上海，遠啲

DDOS😰
大陸駭客

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

我愛你呀連尼住加油啊

又有一個大陸i.p想attack我部電腦110.249.212.46

師兄想問下而家係咪p牌畀唔到分？我真係撳唔到？
但係留言又冇問題

如果連仔改制度p牌畀唔到分
我接受
想知係唔係啫

下次再有咁嘅情況我地可以反轉黎睇

係 請忍耐 事成後再共享自由

唔該師兄
冇問題，我支持架
最緊要對件事好
真係好多鬼
612 721 805 811